[莫縮叔台] Batman: Arkham 系列 - Batman: Arkham Knight(PC)

[莫縮叔台] Batman: Arkham 系列 - Batman: Arkham Knight(PC)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

Batman: Arkham 系列三部曲
最終章：Batman: Arkham Knight

========================
莫縮叔Facebook Page: